手持廚師腸有西屌嘅日子終於到啦

金融界天才

賣廚師腸起家

要！

不喜匆插
咁奇怪既要求都有既

痕到咁
幾on9嘅囡都有

100蚊賣比佢，等佢可以賺更多錢，然後分拆再上市

即係只要你有就可以

我發現個包裝有性暗示

我喜係咪可以插

同我諗嘅嘢一樣

各有供求
不喜匆插

則係200$1q?

喜則可插

200$有10條腸，自己領悟吓

Btw則你老母咩

10包屌一Q又幾抵

插！

則係2000$就屌一次巴打我明白啦

又升左價喇
你地真係唔好怨社會唔畀機會你地

我朋友開餐廳，有成千包，係咪可以發達

仲發過10年前買0700

世風日下而家啲女人竟然拎包腸出黎叫價做生意

唔包膠袋係咪即係環保？

匆 咁急